邊個托市托到咁刻突!!!!!!!!!!!!!!!!

淨托qq

好心冇錢就咪托啦

頂到今日
聽日都要收皮

大dodo

3萬見

屌 咪就係你囉

麵麵

係咪繼續熊佢老母？

又嚟

出手了

幾時出番張圖

熊qq

睇佢頂幾耐

麵麵

G持

郭家隊全面退場

頂比領導離場咋

面仔唔好發功啦我D沽冇喇

托俾你沽都唔開心咩

m垃圾qq仲升乜春

麵仔暴力救市

多謝麵麵每日比指示

仆街又燈
下晝倒升

Dodo托市

你仲好意思問？

Dodo又表演神蹟

大dodo貼倉，一句牛定熊

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

一話熊QQ，升咗十幾蚊

面面

麵神

按埋層樓 all in qq

700 咁勁嘅

星期一撈底call左QQ

唔識解讀神諭
梗係all in友邦匯控啦

下午夾埋港交所
我都無能晒心機
夾高先算

星期一你都撈到你贏

係就聽日後日啦

面神好勁

25408

送你返大陸個陣你同個官講好煩

講咁多野 不如買返隻熊賺錢移民算啦

聽日後日再加注

玩完今舖可以抖返1個月

冇力啦

可以頂到我地大熊軍一時半刻已經好好野

全盛時期究竟麵仔可以引幾多人出嚟屌曬佢老母

冇力啦冇力啦

想單q保至尊 收皮啦

屌你老母
我重左熊

400點不是夢

支持麵神

收聲啦屌你老母

qq係因為佢隻印銀紙game終於拎到批文...

下，大dodo不嬲都係全盛期架啦

麵麵 哈！

誰人沽盤大大力

麵仔high爆

面爺
今日蟹左qq熊
比佢夾緊20格
幫幫手插佢老母到350

今次真

紅字巴點睇

聽大dodo指揮

麵麵而家真係準 ok gun

半個連登，應該係

呀爺 盈富 mpf
年金plan
齊齊頂住 仲有堆牛軍在後
復仇者聯盟 終局之戰
😂

中國係咪大贏家

drop soon

根本係比領導人走貨

淨係qq有人托住
聽日...

麵仔終於睇岩市

屌今日唔捨得走啊屌又倒輸番

sor囉
daddy比左幾個億我咋
想我點 托晒成個市好無...

做咩唔跟領導走

以為佢真係上到400

okok

聽日再次股災

比我地熊軍咁打法

頂到半日已經算叻仔的了

千跌加qq 跌10%？

真係知錯了，比我走 ok ?

OK

收屍離場

熊到下星期一

我今日收割完再反手沽，聽日又等收錢

根據麵神指引，我覺得聽日應該會大升3xx點

真係睇中喎 夜期反映麵仔眼光！
熊過既人有福了

咁唔通你num住點，市場太悲觀

仲要係靠消息托

又係Qq

老母麵跌到咁都唔開近post

遲下大陸唔比沽個時你地買熊會唔會送哂你地返去

黑暗兵法買咗牛

遲D大陸叫完G返香港就捉你地返去

面神終於中返次

麵仔係唔係要破燈啦

屌 又托700